金鐘行動建議

鳩坐又冇用
呢個時候衝又冇乜著數
絕食點睇？
Set多個時間，否則開始絕食
迫政府回應
同埋引市民聲援
有500個絕食已經好有力量

推

林鄭係你老母?

咁你有咩建議